其實美國英國有冇類似高登連登既討論區？

如題

2CH

reddit

4chan